[Stephen．傾] (嘉賓：陳蕾)

[Stephen．傾] (嘉賓：陳蕾)
Nov 26, 2020

志雲頻道 stephenchannel
114K subscribers

鳴謝：DoSomething:
場地贊助﹕柏斯音樂

陳蕾好有 charisma

[冇人講我講] 陳蕾係好野黎，恭喜哂